東張西望大媽：旺角全靠行人專用區表演帶旺

駁唔到

係吖...但唔啲垃圾賤種支那大媽帶旺囉...

d地舖肯定要劈價啦

要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了。

外國人又無咗個旅遊(恥笑)境點

要改名叫霉角了

唔撚比班粉皮收錢既
睇下有冇人咁為興趣

應該分開一個個區
分session咁分比D表演者
每個group一次1-2個鐘左右
每個performer要拎牌先可以申請用個區
send video去考牌，D牌就搵返D專業音樂人黎決定批唔批
咁先岩

好耐無去旺角, 黎緊六日去行下先

帶旺旺角

我10年前起西洋菜街返工 個陣d表演都好低調 幾有特色 近呢幾年真係嘈撚到呢 嘈得難聽 跳得難聽 重點表演個個樣都唔掂 邊度黎咁既自信去表演以為自己真係明星

東張西望咁持平應該開放tvb廠比大媽跳啦

講真如果唔係去聽歌都唔會去個邊啦

表演唔係得音樂

索性嚴禁 財帛交收 大型音響 坐位帳篷好過

還我Wally

做雞返去一樓一啦,屌你老母

依班就真係帶旺行人路表演
但後來班大媽見佢地表演有錢收
就一部部擴音機轟到人地走
轟走人地 又鬥搵食 越轟越大聲 惡性循環
班上年紀大叔冇錢唔敢叫雞 見班大媽少布又嗒晒糖
根本就係自取滅亡

沒有我們表演，旺角早就完蛋了

個陣既打賞真係幾蚊 10-20蚊 而家個d係行到得你面前拎咁 好多最少100 有d 500 1000 痴線

以前行落好舒服，多人但唔迫
有時會有唔同表演睇，會好多人圍住，
最近放頂帽願者比錢
但質素/種類係有保證既
由影相個班人開始就慢慢變質賺錢化
最後變左廢老區

仲有以前旺角多mk仔女，先有mk呢個term呀
幾時輪到你班廢老

會窮

講真
自從菜街變得愈黎愈誇張
真係去少左旺角
睇見都唔想經過果度啦
仲話帶旺

係,今日開始冇人去旺角喇

冇班大媽以係冇人知旺角係咩野地方

旺同買野係2件事

沒有你表演，我們早就完蛋了

班廢老仲要擔凳仔去坐
搞到成條街好似老人中心咁
仲撚有人想去買野

你老母全靠做雞養大你

李歐梵 定 潘國靈 講過旺角係由色情事業帶旺，旺完就畀政府壓制返

我地拭目以待

有好多阿伯俾錢d唱歌阿姐，d阿姐冇得“表演”真係抵死

點解噪音管制管唔到佢哋？
同埋點解一個人可以霸咁多位，唔合理架喎。

10年前叫表演
10年後叫自娛（班表演者）

屯門市鎮公園就係set咗一啲區比人自娛
嗰啲叫「自娛區」

佢冇講埋下一句行人專用區就係佢哋搞死

前晚果集我有睇
佢影住班大媽收好多錢喎
仲係到串鳩佢地 話唔怪得唔想殺街

以前嘈到根本想快d走
而家我反而可以慢慢行，睇下野

成班廢老有咩消費能力可言 班廢老有錢都比班老雞啦

其實錄低佢收錢可以即時報警趕走
非法行乞
雙程證果班違法逗留條件

咁佢地咪好值錢，去沙頭角，死場商場表演帶旺埋嗰邊囉

點解唔帶旺下政總？

廢墟囉，得D地攤，每七日趕一次巿，偏遠地區要拉驢仔大半日黎以物換物

全靠大媽先有女人街既建造同改名叫旺角

好撚大鑊

最撚痴線係檔檔大媽都成set音響 有哂調音又盛
同隔離檔鬥大聲
之後啲廢老又圍住哂塞哂條路

以前無野做會去行星際 瓊華(都冇左) 潮特(已死場)
而家要買野寧願去深水埗

返屋企卒碟啦屌你老母

作為台慶表演節目是必須的

根本就係廢老版的twitch

完全係社會垃圾